★點解香港從未聽過有錢人會捐屋？

捐錢就聽過，但屋從來冇人捐，即使一個三百尺單位都冇人捐

捐出嚟之後點

香港政府捐左唔少屋比非牟利機構賺錢算唔算

因為香港有班人想將屋係衡量一個人地位的工具⋯
大台做D 節目出黎話有樓有高潮
潛移物化想講：「有樓有西食」

你唔見一街人都話要買樓收租咩
即使投資回報差到只有2-3%

其實呢兩年好多股票都贏樓市
或者外地樓入場門檻同回報都好過港樓

港樓keep住創新高
好多人話幫個10歲仔/孫買左先
就係驚佢大個無窿入

咁你話係呢個迷失追逐的文化下
邊會有有錢佬送屋比人呢？

畢竟有錢定無錢嘅男人都會想有後宮3000

唔算

need $$$ to rent

抽獎only

$1

蓋清唔好撚老貓好喎